我係一個癌症患者......

已經去到第3期，慢慢擴散到全身，身體一日俾一日差。

化療同埋標靶藥係最直接方法對抗，雖然成本好高，要成十幾廿萬，又有好多副作用，全身都好痛。經濟同身體都要承認好大壓力，但係係最有效嘅方法對抗癌細胞，仲要屋企人，朋友日夜照顧，幫我出錢。

好多身邊朋友，又幫我喺Facebook，IG post我啲情況，話好慘好慘咁，又幫我摺紙鶴，唱歌打氣，整咗好多藝術品送俾我。

有個朋友話化療同埋標靶藥太高成本，叫我等埋先。話有個美國藥廠已經開始整緊針對我嘅藥物，但係都好似遙遙無期，成效都唔知有幾大，到時都分分鐘死咗。

有個朋友仲幫我睇埋風水，日日揾法師作法去對抗癌細胞，但無好轉過。

得好少朋友願意犧牲自己日夜照顧，幫我出錢做化療同買標靶藥。好多朋友都係叫我等美國藥廠同靠風水作法，一係就上網幫我傳開我嘅情況，希望更多人關注，但一講到化療同買標靶藥又話時機未到，好多理由唔幫我，但係又唔想我死，但再唔化療同買標靶藥，對準癌細胞，我就死路一條，點算

返去波台開okay?

巴打頂住
係咪遺傳

支那癌細胞必須被消滅

無人叫你選舉抗癌咩？

頂住

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

呢個暗喻唔係好得

好似無得叫白紅血球罷工

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

朋友都試過絕食靜坐集會對抗癌細胞，無好轉過，只係得到關注

驅逐共黨 香港獨立
你先有希望

rip..

有冇諗過食仿製藥，印度嗰d，純建議，啱先好試，祝你早日康復。

藥一定要用，早用快啲好

天真bb
都唔知笑唔笑你好

係咪有新方法係直接用刀片走啲癌? 巴打可以考慮搵人幫手做呢類治療

攬炒重新投胎

你get錯

P牌仔

呢個暗喻我差d get唔到，

一get就get到 係大家都好愛的野

*您*